教大學生會 : 香港獨立才是唯一出路 !

【香港獨立才是唯一出路】

一個唔係由香港人真正民選出黎嘅政府，根本就從來無為香港人福祉著想。我地理解到，喺中國統治底下實現普選同民主係無可能，唯有喺中國以外成立一個脫離中國，有主權嘅國家，亦即係香港獨立，先能夠建立一個真正以香港人嘅利益為依歸嘅地方。

睇黎深圳灣單野 就知咩叫土匪

正皮 上一頁

教大好波

依家呢o的年輕人真係好叻

自由同民主從來唔係天跌落嚟。教大好波

勁過我以前讀U

我以前讀U仲係大中華膠黎, 諗起都覺以前 ON

我讀u係雨傘年代，冇諗過年輕一代會再進化

香港嘅未來係屬於佢地

確立左明確目標 為住呢個方向去行就會團結到人

係呢條路上一定有好多泛民建制親中 幾道閘咁頂住香港人 唔想香港人獨立

佢講得好岩

其實香港9成人都知
只不過好多人唔敢驚死
影響自己利益

👍

香港獨立!

發夢